4k-5k 買手機求介紹

用途：
1影相 2睇劇 3聽歌 4上網 5唔打機

要求：
1唔好太大部，大概想要HTC one 或者iphone 6嘅 size
2唔鐘意 edge design

各位有咩好介紹？

呢個size 同要求 除左大陸機小米， 華為， Sony，HTC 10, 我都諗唔到仲有邊部

dcfever大把 iphone7 4k-5k

iPhone 6S

等xz1

等iphone 7s啦

one plus5

lg g6

好撚大部

影相除左個廣角鏡，好似麻麻

Sony 有咩好介紹？

Xz1c 就出

好似幾正

等xz1啦，又啱要求又啱budget

呢個size得sony zxompact